Korean Original

[Verse 1: 
Runch Randa
]
A-yo 싱거운 아침, 무방비 상태로 확 깬 나
하루를 뿌려대 또 잘때도 날때리는
현실은 거칠다만 내게는 안전빵도 없어
Fuckin life 좆같은 현실과
내 인생은 한부분이 지워진 낙서
주워도 주워도 끝이없는 파편
그것들이 날 더 구석끝으로 몰아
죽일듯 다가온 어둠은 내 목을 졸라
Uh Fuck that
내 좆도 안될 망할 선택
끝이없는 전쟁 아주 날 완전 거세
시킬 기세로 밀어닥치는 애들은 빨리 닥치는게 좋을걸
살살가지는 않을 거니까
니 눈엔 번개라고 봐주는 듯 보일뿐
막 웩까다가 갑작스럽게 날 조이는
현실에 정신을 정진? 나 뭥미
난 천진난만하게 갈려고해도 잘 안돼

[Verse 2: 
Nakseo
]
헛된 삶을 사니 오늘도 좆같은 생활에
계속 반복을 쭉 일삼니 상기된 표정속에
삽입된 일상은 사부적 사부적 거리는것
그래도 밥줄만은 놓지는 말자 말뚝박고는
발걸음 밟고는 말하는 네놈의 꼬라지 하고는
"양딸잡고 잠이나 자야지 시바~오늘의 나침판"
불이 붙은 학업 충실은 굳이 보충까지 공책과 펜의 노예노릇해
느려터진 바이오리듬 맞추려 노력해도 못돼
못된 내 생활습관 랩에서도 비롯되니 골때린터라
여태껏 여러번 팼던 니혼 중딩들이 너무나 불쌍
결코 호락 하진않어 폭락따윈 없는 도박한 후 너 뭐가
나올지 상상해봤냐 그걸 알았다면 너 일찌감치 훤칠하다 엿바꿔 먹어 Fuck you
(아직도 모르겠다면 ever body attention)
Romanization

[Verse 1: RunchRanda]
A-yo singgeoun achim, mubangbi sangtaero hwak kkaen na
Harureul ppuryeodae tto jalttaedo nalttaerineun
Hyeonsireun geochildaman naegeneun anjeonppangdo eopseo
Fuckin life jojgateun hyeonsilgwa
Nae insaengeun hanbubuni jiwojin nakseo
Juwodo juwodo kkeutieopsneun papyeon
Geugeosdeuri nal deo guseokkkeuteuro mora
Jugildeut dagaon eodumeun nae mogeul jolla
Uh Fuck that
Nae jojdo andoel manghal seontaek
Kkeutieopsneun jeonjaeng aju nal wanjeon geose
Sikil gisero mireodakchineun aedeureun ppalli dakchineunge joheulgeol
Salsalgajineun anheul geonikka
Ni nunen beongaerago bwajuneun deut boilppun
Mak wekkkadaga gapjakseureopge nal joineun
Hyeonsire jeongsineul jeongjin? na mwongmi
Nan cheonjinnanmanhage gallyeogohaedo jal andwae

[Verse 2: Zico]
Heosdoen salmeul sani oneuldo jojgateun saenghware
Gyesok banbogeul jjuk ilsamni sanggidoen pyojeongsoge
Sabipdoen ilsangeun sabujeok sabujeok georineungeos
Geuraedo bapjulmaneun nohjineun malja malttukbakgoneun
Balgeoreum balpgoneun malhaneun nenomui kkoraji hagoneun
"yangttaljapgo jamina jayaji siba~oneurui nachimpan"
Buri buteun hageop chungsireun gudi bochungkkaji gongchaekgwa penui noyenoreushae
Neuryeoteojin baiorideum majchuryeo noryeokhaedo mosdwae
Mosdoen nae saenghwalseupgwan raebeseodo birosdoeni golttaerinteora
Yeotaekkeot yeoreobeon paessdeon nihon jungdingdeuri neomuna bulssang
Gyeolko horak hajinanheo pokrakttawin eopsneun dobakhan hu neo mwoga
Naolji sangsanghaebwassnya geugeol arassdamyeon neo iljjigamchi hwonchilhada yeosbakkwo meogeo Fuck you
(ajikdo moreugessdamyeon ever body attention)
English Translation

[Verse 1: Runch Randa]
Ayo
Fresh morning
Waking up defenseless, I throw the day again
Although reality is harsh as it hits me even in my sleep
I don’t even have a safety net
Fuckin’ life
Reality like fucking shit
My life is just scribbles with a part of it erased
The broken pieces that are endless no matter how I try to gather them up
These things corner me even more
The darkness that seems to want to kill me strangles my neck
Uh fuck that
My fucking worthless choices that fail
The endless war
The kids who are pushing me around like they want to castrate me should shut up quickly
I won’t go easily
Like thunderstorm in snow, it only seems like I’m letting it go easily
After dissing like wack
Suddenly to work on clearing my head to the reality that tightens around me
What the hell am I?
I try to innocently go my way but it’s not easy

[Verse 2: Nakseo]
Because I’m living a useless life, today is again shitty
Making work of repeating this, amongst excited expressions
The daily life inserted passes with no effort or significance
But let’s at least not to lose my source of bread and butter
I hammer home, and walk, and the shitty way you talk
Might as well jerk off and go to sleep, fuck
Today’s compass is fiery efforts in studying
Dedication, must we really with late night studies
Acting as slaves to notebook and pen
My bio-rhythm slowed to nothing, I can’t seem to fix it
My terrible lifestyle comes out even in my rap, causing trouble
Your middle-schooler souls that got beaten up are so pitiful
It’s never easy, after the gamble that never falls
Did you imagine what would come out?
If you knew, you were early to be bright
Go get fucked, Fuck you
If you still don’t know, Everybody Attention